[IQ題] 6月9號唔出黎遊行，估一個明星名

答案係!! 陳國邦 (李斯)

唔出黎遊行，唔出黎捍衛港人司法制度，啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

我一入嚟你就比答案想點

明知其他人都會答陳國邦，不如直接開估

梁烈唯